求救～smarttv駁lan線上網問題

電視用lan線駁去router，
佢話成功接駁網路，但又上唔到網。。請問點解？🙏🏻🙏🏻
（router沒問題的，Wi-Fi上網各樣都ok）

你部乜春Router嚟

TP-Link Wireless N Router WR840N

掉撚咗佢換過第二個, 完

衰咩呀部野～我新買架。T_T

TP-Link

新買仲有n?

參考吓﹐應該唔關個ROUTER問題，而係三星個邊出事

Reset 完電視就ok😍😍
但發現部機好似唔support Netflix😂😂😂

亲 你買的是深圳牌子

建議你都係買過隻啦